義大利民調結果：中国是最好的朋友

義大利民調公司日前對義大利民眾進行一份「全球關係」民調，項目包括詢問民眾心目中與義國「友好」與「敵對」的國家。結果中國以52個百分點成為義大利人心目中認為最友好的國家，還比起去年飆漲了42個百分點。在推文下方，各國網友則紛紛留言表示難以置信。

《歐洲郵報》日前在推特上分享義大利SWG民調公司的調查結果，有52％民眾認為中國是對義大利友好的國家，比起2019年的調查的結果狂升了42個百分點，2019年調查中，僅10％民眾認為中國是友好國家。另外，這份調查中只有17％民眾認為美國是最友好國家，比起2019的調查減少了12個百分點。

至於在「義大利未來應與哪個主要國家同盟」調查中，中國也以36個百分點，贏過美國30個百分點。另外，在敵對國家方面，以德國45％最高，其次是法國38％、英國17％與美國16％。

不過，在推特下方，來自各國的網友紛紛對此結果留言表示，「認真？」、「我的義大利朋友，你是歐洲的一部份，不要讓CCPChina的大外宣讓你和真正朋友分裂。別忘了是誰將武漢病毒推向世界，造成大災難！」、「祝你們好運，請CCP爸爸做更多的口罩和更多的測試包，希望它們有用」、「他們真的這麼盲目嗎？」、「無話可說，祝義大利好運」、「共產主義的大外宣贏了，讓他們忘了誰掩蓋事實讓病毒蔓延」。

全球都滅緊你，不斷搞呢d呃自己人news出嚟有乜意思？

參考資料
SWG民調公司

民調公司咩背景？

好彩係意粉咋 上一百年意粉企果邊都

所以一戰二戰果時咪都on99企錯邊

咁就抵撚死啦

網軍？

日日ff八國圍攻嘅連登仔睇下啦
唉我都唔識講
真係冇咁樂觀

有意粉加持，天滅中共不是夢。
(自19世紀以來，除咗八國聯軍，意大利幾時贏過？)

希望將來萬一真係打扙 支那有意粉做同盟

支那又可以打飛機

意大利渴望回歸中國

意粉諗住燈死支那

世界大戰界既比利

抵撚死啦意粉 死撚咗咁多人繼續奶

That's why so many Italians died

意大利成世都係咁

加菠蘿係PIZZA到，直到永遠，阿們

早估到

歐洲堆國家個個撐WHO，你話佢地親美定親支多D?

都係果句 要還嫁

其實有佢既特色

Hawaii pizza

最驚佢醒
兩次大戰都揀錯邊
想知意粉佬點做野，睇法拉利車隊就知
乾地用濕胎都試過

次次都贏wor

轉軚去對家到贏

好撚簡單啫，而家送班大陸閪過去米蘭睇下意大利佬打唔打柒佢地

班溫洲佬過完依獲仲有冇得係意大利生存

Fact check未

另外，在敵對國家方面，以德國45％最高，其次是法國38％、英國17％與美國16％。

歐盟鬼打鬼
好撚有ww格局

下一步 意粉扭硬脫歐

係fact check個調查機構同調查方法呀

3日內訪問800人既研究

你，死全家，ok？

Countryball

嚇死人咩
成日上連登，仲以為全球排華

根本第二下諗法就係要到呢步。佢係中資咪又係狗屎垃圾

【最後今晚】入嚟簽聯署 將武肺叫做CCP virus

輸過畀埃塞俄比亞

一戰唔係岩邊咩

叫二月搞freehug個條女出黎搞多次

企岩既定義唔係贏咁簡單，係贏完仲要拎到自己想要既野

邪惡軸心

香 港 國 寶 ： 許冠傑

我都想知wor, 留名等睇人答先

中國又贏如果守唔到香港，等睇支共統一埋班左膠